#ЭУвАСОИУ

Ходит много всяких файлов с ответами. **Единственно верный** - [[Ответы ЭУ в АСОИУ РК-1.pdf]]:
	 0 вариант на 4.85 балла  
	 1 вариант на 5.0  
	 2 вариант не известно
	 3 вариант не известно
	 4 вариант на 5.0 (всё верно)  
	 5 вариант на 4.34 (три вопроса верных, два по 2/3 правильных пункта)
